300呎全新私樓 vs 450呎綠置居/居屋

300呎一房私樓

450呎綠置居/居屋

睇下係邊區

同區同樓齡同樓價？
係既就居屋喇緊係

私樓
居屋同公屋環境一樣

情願要大d多成150呎

掃管忽 私樓
富榮花園 居屋
居屋勝

天水圍居屋
奧海城私樓
私樓勝

買樓睇地點而唔係大小
完

大圍上盤一房350呎
同鑽石山新居屋500呎
又點簡 差300萬

唔洗諗，新樓，做咩比錢其他業主賺

俾地產商賺vs俾業主賺
我又唔覺得咁比較有咩分別

買多間放租算啦

一手：地產商賺
二手：地產商賺左一手業主，一手業主再賺你

如果覺得俾業主賺係唔抵 俾地產商賺一樣係唔抵
反而我覺得主要分別係新舊 而唔係俾邊個賺

鑽石山 for sure

私樓仲要平300萬
睇你點睇
Btw yoho 393 800萬仲抵過新居屋

一定私樓

鑽石山啦緊係

鑽石山新居屋你抽到先係差3m

抽到再講

痴線以為自己一定有兩房居屋，傻撚左，除非佢係清拆戶，唔係都係冇可能。

之前睇樓睇過唔少居屋同公屋一樣質素好差
除非抽中可以超低成本買一手居屋
但地區都係問題

如果當你同價全新私樓300呎
咁居屋係舊樓？咁應都20-30年
如是，一定係揀全新私樓

乜資料都無, 點比較
如果300呎係鐵路沿線, 450呎山卡啦, 咁梗係300呎啦
前提係要夠住

用幾百萬買間300呎 就係為左私樓個名

樓下有會所 轉按加按又做到